有冇人係開緊冷氣

屌 熱到仆街

12月

開冷氣打邊爐?

各大商場辦公室巴士地鐵都係長開冷氣架啦

凖備訓
想開冷氣

有。。。今日40度。。
利伸:人係澳洲

澳洲唔開冷氣真係會死架